身邊有冇d以為自己好出名既youtuber

我同學 今年中三
無啦啦學人做YouTuber
成鳩日拎住個cam係到拍vlog
好啦 見一場同學咪睇下條片囉
屌 500個views都冇
就自稱做youtuber 呢排仲開始約d女同學一齊拍片

圖都無張好難講落去

總有個起步, 起碼人地肯為理想去試去做,

你只識返學放學, 係度睇唔起人

屌 比心機讀書 第時搵份好工仲好啦
做乜鬼youtuber 扮晒型

你連工都未番過 就係到笑人
知唔知咩係好工？小朋友

起碼人地有嘗試

你咪又係一條鹹魚
淨係識讀書有撚用咩

警察囉

洗咩試
佢以為自己係大J咩
大J就多人睇姐

劉馬車算唔算

人地淨係心態都贏你九條街啦。
一個肯為自己理想興趣努力嘗試，自己一手一腳拍片。一個就淨係諗讀好啲書出黎幫人打工。

唔抵得人地?

今朝返學又見到條友帶go pro返學
即刻話比老師知
沒收左佢部機 勁爽

人地搵到興趣你又屌

興咩趣 咪又係跟風